今時今日香港搭的士仲未可以碌卡/八達通真係好撚落後

全香港得返的士呢種垃圾交通工具係要比現金
國際金融中心
屌你啦
的士狗又唔過海又無散紙找
態度又閪 好多時架車仲一大陣煙味
而家真係寧願比貴啲叫uber
碌卡又唔撚洗數銀仔比現金

你可以考慮下HKTaxi呢個apps

可以碌卡咩?

有得碌卡，的士狗仲唔幫你鳩㩒個齊頭數？
218蚊齊頭係二百五

250 四捨五入 300蚊

八達通有record, 的士佬要交稅
梗係唔裝

一日仲係呢班利益集團把持住, 唔駛諗

屌啦星你仲狼

GPS 路線都無, 就算遊客一望GPS track 即刻知兜路

DC9無撚進步,價就識加

支付寶

支那寶比狗用

要截的士真係好撚落後

call Uber / Garb 見佢到街口先行出去
落車拍拍羅柚講聲thank you就走得
claim單一野sort哂出黎俾account就搞掂

最撚憎claim D死人的士單，又甩色又細張

營業額好少，唔使交稅

其實的士佬會做到死晒我覺得或多或少就係因為有App。

搞到有班的士佬全撚部喺度等接啲中短線旗，加上有班大陸人、遊客乜都唔識等被水，的士佬根本唔撚想接你啲超遠超短旗。

星期五、六晚，堆冚家鏟成班喺啲旺區喺手機搶啲靚旗。
我住佐敦嗰面，喺旺角可以成街車無一架車我。

的士聯會話只有少部分會拒載？
屌那星期五、六晚落轉老蘭、尖咀搵車丫。

仲有最大問題係，的士牌喺一少堆人手上。
政府加價？受惠嘅係有車嗰堆。

無車嗰堆根本只係一日搵多少少，益晒車行

HKTaxi 次次都比卡, 黎親d車都有埋八達通
應該有一批車已經唔理稅唔稅果個問題

一日的士係私人營業，唔係集團式都唔會有得用
個個的士佬都避稅/住公屋/秘撈/呃老綜

一日租都500
有時打過和

香港好多野都落後，完全冇諗過進步革新，等收皮

300 四捨五入 0 啦好嗎